［心灰意冷］點解香港人對問卷調查咁有防備

本人喺一間顧問公司做問卷調查員，做咗一段時間。大部分經過嘅人都唔會俾你叫停到，見你好似見鬼咁。大部分叫得停嘅人即刻問你咩機構，你又可以答佢哋，雖然自己知道自己喺幫𡁵咩黨，因為要將受托人嘅身份保密。大多數見你答唔出，就唔會同你做。肯做嘅人有時一見到某某政治人物，就即刻質疑你喺幫佢哋收集數據，又唔做。結果收集到嘅數據少之又少

其實佢哋可俾佢哋唔鐘意嘅零分，已經解決問題，又唔會要你留聯絡，祗喺好多人唔肯。有數據喺手做分析，知道當區有咩議題可以打，真喺可以幫到同路線嘅政黨踢走某派，幫我哋翻吓盤。

記住11月24號區議會選舉

因為大部份都心懷不軌
我次次比人叫停都冇好野發生
唔係sell野就叫我上去簽野
叫人點信你

1. 個個香港人都當自己秒秒幾十萬上落

2. 太多假問卷真Sales/呃資料

見過鬼咪怕黑囉

你打d中文好撚難睇

咁即係幫咩黨？

因為填親都都無好帶脅，有時仲要我即磅水，咁我緊係走，點知日日都打來，仲有次次都站阻我5分鐘，點知填半個鍾都未完

幫建制派呀？梗係無人停低啦！

點解我要幫你保皇黨收集數據，方便你分析點打選戰??

find a real job

其實喺幫泛民政黨

細細個唔識野 幫個靚女填左問卷之後俾佢引左去佢間公司疲勞轟炸左我兩粒鐘

最尾我發哂癲話你再唔俾我走我就撞爆自己個頭俾你地睇先走到